[TG破解]外國有人幫popo破解左telegram

出門發夢唔好帶常用電話，用太空卡，私人用就飲飲食食和理非平行時空下啦

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推9/10

自推 10/10
手足睇路啦，準備定隨時full wipe app,唔好比狗咬，咬完冇時間比你準備的

唔撚係呀話，俄佬搞左咁耐都拆唔掂tg，比條女茂利半個月拆掂左? 係咪水人買佢軟件渣

小心仲係好，呢個世界冇野100%安全，只能自己用對策用心態令用法上安心d

apple 機呢？

推